某中學打壓中學生嚴禁罷課 否則將資料上繳教育局

慘慘豬